制裁D差佬根本就吹大左

美國有撚3萬人資料咩...

呢個真係聽完算...

老豆搵仔係咪會HOLD住D資料?

宜家都無左啦...一早比共安法嚇到....
不過就算有...都無晒全部啦...

遲下可能當差會有本海底

Admin係外國⋯

入境時問你係咪黑警，如果講大話被捉到，就好似唐娟咁最高可以坐15年

真，香港警隊輾壓美帝

唔洗幫美帝擔心
你估佢會比啲黑警入到境？

就算冇全部
只要有某啲出位狗嘅資料
制裁一部分
佢地睇唔過眼其他人冇事
就會篤灰架啦
你估冇狗篤過同類畀老豆搵仔咩

有好多料
無3萬都有幾千

係睇美國做唔做同埋香港人肯唔肯督

不過暫時睇美國打boss only

唔驚, 班POPO都疊埋心水番大灣區退休架啦

而家係香港人權及民主法案，打嘅係高層，等下個禮拜嘅香港自治法制裁名單啦，果陣分分鐘老豆搵仔起低返黎嘅嘢都有晒

3萬真係難d

(但按揭保險都要報職業...都幾難無料到...另外隨時好多斷供call loan 銀主盤出現...)

啱呀 要推

你睇下幾多回力鏢post

燈post必推

申請銀行戶口好似要填職業